# Esquinero /corner Post

 ![](./PNG/Cornerpost.png)
 
## Summary/Descripción
 The following code is used to make a tentatively parameterizable corner post; we can use it for the construction of shelves, shelves, desk accessories and pet houses.
 El siguiente código sirve para hacer un esquinero, tentativamente parametrizable; lo podemos usar para la construcción de estantes, repisas, complementos para escritorios y de casas para mascotas.


